大家覺唔覺得係時候轉和理非主場？

嚟緊大罷工，如果可以搞多幾次機場集會，勇武可以趁呢段時間休息下，等下次機會再號召先出黎。

嚟緊呢個禮拜和理非發力+勇士接仔